今日要去割包皮 有咩要注意

廿幾歲先黎割

千其唔好扯旗。。。千其唔好

打個大丁先，做完手術起碼兩星期無得打

射完要儲起d精，揸落條J可以促進復原

真定假。。我好易扯

琴日已經打左

扯旗當你變態

你幾歲呀？我男朋友廿五歲都未割呀 你咩情況要割？

做好心理準備俾人笑

割完之後 一扯就會爆J

護士姐姐

之前發炎 醫生建議我割

宜家用激光割 叫個醫生唔好咁重手 怕佢割左你半個龜頭

啱啱到左 全部都嬸嬸 仲有個男姑娘

會唔會割錯野

巴打係邊到割？

記得問醫生拎返塊包皮 返屋企煲雞腳 可以快d好

唔洗割 玩下玩下就反到

之後你個名要改做玉莖重生

好撚痛..... 真係好撚痛......

樓豬假膠 請善用起底功能

割前睇多d欣宜，割後一諗咸濕野就要諗prince joyce